有無人join過goji gym

呢排想試下goji
有無人玩過 多唔多機
會唔會好多人 幾錢

準備下面有sales post tg

唔好join 人多
間野初初OK 但近排好多P記的PT轉左過去 又煩又串又鍾意撩人
樓主

唉其實goji最就腳
我就係諗住佢唔會好似P記咁煩
有無其他gym好介紹

如果唔煩你點開單點交租

玩開p去過goji試玩 覺得p記完全係垃圾

Joined
One club on average ~400

我上網睇啲人話佢無海鮮價全部劃一
點解巴打你join平過人地
有無sales介紹

但我又唔想捱貴月費去pure 同ff
窮學生

P記勝在得個平字
所以我都唔會試P記

我見啲人話啱啱開係舒服
但依家又話越黎越多人好迫
不過goji真係最就腳
揀間遠嘅就唔會想走去做

Member 400左右一個月

九龍灣平日假日都少人
尖沙咀同旺角公廁黎

邊間就你腳？如果係the one 雅蘭我真係勸你唔好

你係點入會
係咪打個電話上去就有呢個價
定係有人介紹

就係旺角個間就腳
係咪好多人

呢兩間都比較近我
不過我都預咗呢兩間係公廁
始終地點咁旺
我都係想跑下步 費時落雨落街跑

我想join
我係C記 TF gym兩間既苦主
兩次都係份簽玩到一半執左
想玩屋企樓下間goji
有無sales介紹?

跟fd去臨走offer
應該全世界得兩個價 如果係我個個member type
MK我有次9點幾去見到做resistant 個度仲係成堆人
Aerobic 就都有機剩

咁慘嘅巴打你
今次唔好簽咁長約啦
我都揾緊sales 不過如果係劃一價其實直接打上去算

佢係咪開你500幾同600幾

去開mk 未試過比人sale

都多機 好少同人share

其實上多幾次去p記，d sales 埋唔到你身就唔會理你

利申: 經常去旺角 p記。非打手，最好冇人再join p 記

我兩次都係簽三年約
兩次都係玩左年半就執
前後無左成萬蚊會費
諗住轉pure或ff 但始終唔太就腳
我樓下間goji行落去三分鐘就到

今次決定一年一年咁簽算
如果goji都執埋咁我無野好講

goji the one 個間好多蝻, 機係多但都係要排

跑步我去運動場算 仲舒服過室內

初初開時d PT好有禮貌好規矩的
但上個月見到有PT鬧+串人唔肯俾佢｢教｣
後尾聽到d PT傾計 果個係P記轉過離做的

同埋d樣明顯MK左好多
有時見你一個女仔又會撩你傾計
齋跑步應該自閉無人理 但用機實有人行過離

真係 咁聽落okay喎

會唔會好多人
我一睇都知窮學生應該無人埋我身

最撚憎蝻
佢地啲眼神好鹹濕

係咪絲打你太正多人撩你
我跑個步都係摺埋一二邊
本身我自己有上開一對一有教練嘅
純粹想揾個地方就腳跑下步

去hkdiscuss揾sales

真係幾多人 不過其實唔洗排好耐隊

你冇錢d sales 會叫你分期付款 其實佢地係見你生臉口+唔識用啲機先會 sell你

嗰邊我見已經無sales報價
有無人可以介紹下

咁仆街嘅無錢都sell
我有錢嘅話寧願join ff/pure
起碼唔使煩
不過有啲貴同埋太遠

呢版點會無sales

做緊
無乜特別，去開銅鑼灣嗰間做
其他舖好似細啲

九龍灣最大

係
每個月過數

one club月費點都要588
不過佢可能會回贈多幾個月 (我簽18個月 送8個月, 有D人就有9個月)

你去GOJI入面隨便搵sales應該都有呢d offer

我P記買左32堂，要佢同我操我啲肌肉先會有feel覺得好撚痛

咁你好彩，遇到個好啲既pt

PT唔係就係要上堂train你咩 佢train到我冇力虛脫都唔比我停

所以咪話個PT 好lor
我個 friend join 咗九龍灣p記，個PT 狂玩電話

Any details ?

呢幾日簽 all club 24個月大約$450

goji 正呀，唔 sell 人，見你唔係好識嘅話又會免費教你。

尋日都以為係 教足我成個鐘...最後佢想sell我..我話我$1試玩一個月就收佢皮